係lkf沈咗船

點算，中意咗個識咗一個星期都唔夠嘅人

我都試過，挨下la